有無人仲記得兄弟爬山呢句說話

你唔入可以做其他野幫手
係咁叫人唔好入 到時班兄弟俾人打到仆街啊

大家自己決定

醒下啦 次次話驚呢樣驚果樣
死都唔驚 驚牛屎佬？

推

無撚再叫人唔入元朗
多一個人 去既手足就愈安全

齊上齊落

BUSINESS AS USUAL

我自己都trap 左入去應唔應該咁做 應唔應該咁做 但終歸都係
兄弟爬山 各自努力
但都一定要 不分化 不割蓆 不篤灰
始終一家人

係 去唔去自己諗
去既小心 唔去既無人會怪你
但唔洗咁多人岀黎分析叫人唔好去
一路輸 分析有赢到？

岩

引用番隔離巴打句野
問題係如果我唔入元朗幫佢手，我地手足就會少左1/18
如果黑社會搞多2-3區，我地又唔入去幫 我地手足就少左1/6

起初，黑幫打元朗人的時候，
我沉默了，因為我不是元朗人。

當他們打天水圍人的時候，
我沉默了，因為我不是天水圍人。

當他們打屯門人的時候，
我沉默了，因為我不是屯門人。

當他們打上水人的時候，
我沉默了，因為我不是上水人。

最後當他們來打我時，
再也沒有人站起來為我說話了

訓前一推

無限推